你哋再咁落去，只會令幫我哋既人都離我哋而去

其實有時會真係好嬲你哋，好似前晚我真心好欣賞你哋，係真正BE WATER，快閃到無人知你哋想點。

但尋晚你哋班人做乜勁？我係住SSP，因為好擔心大家都有落樓睇。

我係咁聽住你哋有人講完啦、好閃啦！
就硬係有人要戀戰唔肯走！
大佬呀，你哋知唔知我哋街坊唔走企係度同班狗對持，好大原因係因為你哋唔肯走！

講真，你哋安全咁走，我哋街坊放心就會返屋企，起碼我係會咁，因為我唔L在乎班狗要係條街企幾耐。

我哋要用返班狗既邏輯諗野，事實上，警署的確係受襲，出嚟要守住條路唔比人埋警署係好正常！

但其實大家有無反醒過點解班狗會愈殺愈紅眼？佢哋殺紅眼既時候，我哋都跟住比仇恨掩蓋雙眼，不斷破壞警署、搞警察宿舍、燒垃圾，害班消防員係咁出勤，消耗消防員、救護員既體力和精神，不斷製造唔好既畫面比本身睇唔過眼班狗既人，又開始同情班狗，慢慢覺得大家真係好暴力...咁只會迫到最後連班淺黃都會遠離我哋而去！

我哋要場仗有轉機，就一定要令班敵人願意企係我哋果邊！最起碼令佢哋肯慢慢減低暴力！而唔係令本身既對立更對立！

經過咁多事件，大家都真係好累！我尋晚其實好驚，我真係好怕佢哋忍唔住開槍既話會傷到我，但都鼓起勇氣同d狗講野，叫佢可唔可以比證我睇，同佢哋講明佢哋委屈、希望佢哋做返應該做既野，唔好向住人頭開槍射、小心唔好誤傷在場既老人家或者無家者...

我明咁你哋會鬧我左膠L，但明知班狗一定會癲，點解仲要比佢有更大藉口不斷加強武力傷害？只要我認為可行既方法都會試，最起碼令班狗就算要捉都可以輕手d，開槍唔好再打唔應該打既地方！

尋晚如果大家散水返屋企訓覺，由Q班狗鍾意就自己企天光、企L飽佢地囉！到時條街你哋走Q哂，d狗估你哋唔到想去邊、又無班街坊在乎佢哋，睇住班街坊走d狗仲要繼續ON99咁企，佢哋都會好無癮。

燒垃圾、破壞狗屋、搞狗宿舍，為既係洩憤，定要令事情好？

大家既努力，已經令一班唔肯表態既公務員都出左黎企大家陣線。如果你哋再咁繼續落去，只會令本身支持緊我哋既公務員都離我哋而去！

如果要洩憤而令場運動輸，對唔住我唔會再繼續同你哋咁落去！都好難令支持緊你哋既人有足夠理據撐你哋落去！因為事實上正如有巴打講，你哋做既野愈來愈似班速龍！

我哋有時候真係要和理非、要好似班社工咁左膠，同理心佢哋、軟化佢哋令佢哋由慢慢可以減低武力、到肯嘗試同大家傾、到佢哋開始肯正常返少少去克制。

尋晚佢哋有隻狗衝口而出講左句「我都只係打份工」，之後我同佢講，就係因為打工，你哋先要更專業做你哋應該做既野、公正公義，大家住呢度幾十年，真係好唔想再見到流血，明佢地辛苦委屈，但點委屈都要專業做返指示講既野：唔好舉槍嚇人、唔好射頭，希望佢哋體諒街坊擔心，因為街坊好擔心好似黃大仙咁，我仲多謝位阿SIR我一講想睇委任證但對眼唔好想行埋d睇，佢插左係衫袋比我行埋去慢慢睇...如果呢個位入到佢哋，令佢哋覺得我哋明佢哋委屈，會唔會有轉機令佢哋因為覺得有人明佢哋而肯軟化，我哋講既野都可以聽得入耳？

我哋要明白佢哋，但唔代表要認同！我哋只需要抬高佢哋，再講佢哋有兄弟亂嚟害到佢哋比人鬧埋一份，再一野拉返佢哋落黎比佢哋知自己做既野有幾咁錯就可以！

我哋要既唔係不斷增加敵人，而係要令本身係敵人願意肯我哋講嘢、到企我哋陣線！明唔明呀你哋！！！

死唔肯走個d 唔一定係自己友

都係一句be water
這是長期抗爭

我地應該舉高雙手 俾人任打
唱今天我爭取中間派支持

屌你老母啦 今時今日全部人歸哂邊啦
仲講爭取民意

唔知你視點係如何
但琴晚深水埗擺明係有哂共識
一射煙 畜龍衝就全速走
而事實上都係咁

無錯， 大家要be water， 雞蛋對高牆要的係持久對政權施壓， 下下d蛋正面去對抗高牆會好快死哂
請前線手足冷靜：當你望向深淵的時候，深淵同時也望著你

我一直企係d盾狗前面，我企到點幾都無走，佢哋衝落黎我上樓再出黎，你估我哋唔驚架？我只係知睇住大家明明好多機會可以走，但唔走係咩玩法？

大家要既係搞亂班狗，BE WATER，一直對待咩玩法？如果尋晚SSP班狗真係無克制好似之前係黃大仙咁癲起上黎，你估個畫面會變成點、會犧牲幾大？你有無諗過？